東九龍踢波group招人

是咁的 之前同班巴打組左個足球group

暫時有20人 依家想再招新血

主要係黃大仙、觀塘踢

通常平日夜晚或六日踢

我地志在出汗 唔會要求好勁

實力真係中下級

識傳下波、走下位

最重要有球品、斯文

同埋每次有bk 場後

盡快上水覆group ( 我做搞手都要覆人地 )

技術高低不重要

最重要係有心踢

有意就pm我你地電話

好似冇得pm住

我想踢波 小學後未踢高波

lm

無pm點算

點入

得對白飯魚想join

how to join

How to join

求收留，好耐冇踢波，一直想join班人一齊踢但係班fd全部毒撚打機。

how to pm

Lm btw how to pm

Join

觀塘撚
Angussteak0325@gmail.com

識踢波 唔叻

lm join

點莊

點裝呀

無pm 呀ching

冇pm啵

點join